無人玩Puzzle&Dragons (144)

屌你老母又唔開POST

新降臨限隊長係今次定以後都係
又跌唔岩但無得2人協又迫人用白虎好難打

咁個問題都要開post

無人知
盃賽都係出過一次頭尾隊長固定

牙眉食jor早餐mei

老老柒柒9成老屎忽都十卜con佬
點解你班新手咁唔like佢

未

個降臨血唔高 配合番隻辣殺虎

郵意等ok?

剩係今次先係 下次開會改

每日送果1抽，抽足廿幾日金蛋

抽到就黎28號 一隻鑽蛋都冇

直接送mp比我算啦 浪費我時間日日抽完賣走

★今回限定のダンジョン仕様！
2019年2月20日「パズル&ドラゴンズ」リリース7周年を記念して、「チィリン 降臨！」を特別仕様で配信！
「チィリン 降臨！【助っ人固定】」として、助っ人モンスターが予め「転生ハク」に設定されたチームで挑戦するダンジョンとなっているぞ！

★這個時間限制的地牢規格！
2019年2月20日為紀念“龍族拼圖”發行7週年之際，送“Chiirin來臨！”在特殊規格！
作為“Chiirin血統！[貝克固定]”，它已成為一個地牢去挑戰一個團隊，幫助怪物已經提前在“輪迴哈克”被設置！

應該係得今次先係

中過一把武器咁大把

幾時送杯仔果d虹coin

課金買包喇 你地咁乞 牙介好難做的

想問下點知自己個ac係日版定港版？

仲未過到lv9
聖魔王要3個十字點轉

lm

要過唔算難
想協力到先打
唔急要料進化

其實果位con佬 你地唔會覺得佢講野痴痴地利根 好難聽架咩 ... 你話我落地獄都係咁話 事實
同埋我覺得佢分析得麻麻地 係只係適合啲回鍋玩家
咩執行者砌法...隻野極醒左咁耐聽都聽到悶
同埋靜係得啲啲數據野 /抄下日本仔組隊 又一條橋

4鑽 2鑽伏野 2鑽識郁

香港pad之父你敢反？你一定唔係回鍋玩家

幾時會有con語錄等一班信眾每日誦拜

個APPS ICON有冇7th Anniu個樣

中過幾次鑽
次次都係同一隻假鑽
中垃圾當集郵
但中垃圾都隻隻一樣都係變mp

香港pad之父咁撚型架咩個朵

有冇人挽暗魔女@@

用黎射擊

玩橫幾爽

有無師兄可以借隻虛龍繼咗防綁嚟過一過level10 唔該曬!!!
ID: 252011261

玩緊

除左暗魔女仲可以入咩

vega 萬聖寧寧 靈龍 工龍 邪眼大帝 etc

大家好， 新手前幾日痴左隻女醫神番黎，想問下如果想要大希石，夠唔夠打99 體個個希石の神殿？
值唔值得爆石打？
同埋有d 指定希石係咪要等佢重開先有得打？
另外執行隊咁樣組可以嗎？ 女醫神覺左換走最右個隻嗎？
依家有邊隻可以assist 用住先
轉珠屎成日都係得五combo...

依家開始係唔係留石等合作同開box?

好多問題，多謝大家解答

玩橫仲要我拉5com

99大希石關唔係難打🤔只係入面d嘢好硬同埋boss要帶一帶對應

1 99體希石以你呢隊野要打有啲危機喎
2.唔值得爆石
3.係 有啲希石係壞滅級先有
4.你隊野差隻神爹 有既話會好好多
5.爆石開位定存石係個人主觀 你覺得夠位咪存石

如果新手轉得5com就唔好玩執行住啦
執行要7com先有力
玩住隻木劍練下轉豬力先

牙遲撐夠熱狗未？

我覺得木劍轉壞手勢
要練應該係櫻或者工龍

大希石有D降臨BOSS 可以換 唔洗特登打

有啲乜要110🤔想搵啲建議🙌🙇‍♂️

😂😂😂😂😂😂

唔見佢有櫻同工龍

上上下堂笑左出黎

原來有鑽蛋？

上夠堂未

讀多兩年希望係日本搵到工

C君係課長喎

中分

想問下係唔係有PAD TG GRP
舊人想玩返但唔識組隊 想問意見

真係唔記得

考古學家

我都諗唔到 係到110緊士郎隊玩下

110緊d自殘路西法🤔

捉到成班熱狗fans

武裝一場升唔爆 屌

我請你

多謝

工龍都冇

有，但㩒去課金個位見佢係顯示HK$，所以唔知係玩緊咩版。

記得去到9字頭
我自己補返少少肥

佢地又曳豬唔聽鄭錦滿講抵制連登

登入番日本iTunes 就會見到係羊黎 課金個價錢單位係睇iTunes 咩國家

如果我用返香港個apple id, 係唔係課唔到金？

新手有石就盡抽7週年pool?

明白，其實我都無咩體打，打得一次

有日版pad下載記錄就課到

話說今日都冇下星期合作先行情報
睇黎下星期唔會係新合作
應該係幽助/MH/冇

但係DMC 3/8出
無理由人地機都爆埋先合作開始掛

明白哂，我上網睇打降臨個時係唔係會直出希石？
依家要等屍靈龍重出先有得覺醒？
如果入神爹同女醫神，請問換走邊兩隻呢？

抽

新合作之前慣例最遲都會起合作前果星期既頭2日掟個網站俾你丁幾日，如果今日都未見都就唔似下星期有

係呀，轉五com 都岩岩好
咁係唔係用住白盾都得？
依隊可以嗎？
岩岩好回復得五隻

唔係無合作咁慘啊

新手轉得5combo應該delete game

新手要轉幾多c先可以開局

多數星期五先有新消息
今日應該講杯賽結果

隊野15秒 野野都9c起跳

yes
轉唔到9c得3個可能，隻手有缺憾、個腦有缺憾同天氣太凍

有冇巴打有backup起三倍速語錄
好想重溫

TG Sticker

想買line sticker

我覺得會出幽助
MH戲玉應該會隔多一隔易啲吸金
本身最似係惡魔城但今日都未見網頁

Pad谷招人中 有意pm

過氣 不了

嵐龍

有無人企一陣轉生之間

禾牙 我未加你 124 846 208

空轉都可以開局

Check pm

其實點解d人好似咁僧con咁
唔係好知前因

9469 7631 入黎先

唔夠SB牙=.=

是咪有谷
小妹入唔入得

哦哦 而家轉

12SB
8457 9886

123

自貼先

推

抽到未其實

吓

上

賣ACC賣埋D記憶

我淨係記得你追左幾千石

矛體了

用住先 thx

第2次先抽到

Pad 回鍋群 招下新血

利申：琴日先回鍋

入咗

入左

想問爸打依加神威技要等好耐，請問有冇其他隊員推介

神威第二短風wo

有無個cd rom入唔到 勁多人

咩群嚟好多過氣老野😱

1.眉狗

入哂

2.叔叔

原本都有百幾人架啦。改左link了

吾係回鍋入唔入得

終於入到第一個谷

過氣老野lm

3.98

新血留名

回鍋專家留名

咁撚多人

我知

放完tg 成個post無人識

大神留名

不嬲唔入谷

搵緊電話no. 開TG

有無人幫解2月 同7周年29lv
愛你喲

我有女朋友了

禾咪你條女

我有男朋友同女朋友了
米cow

入完想走 無個名認得

認住個叫ming，仆街黎

玩白貓先 牙梨對腳好正

傾乜9 a0 a乜
轉個珠都要比人閃

仲入唔入得

唔溝女咁學乜人轉珠😑

垃圾到

入眉谷未

我都唔識D人走咗了

咩谷嚟

牙眉睇埸

看門口嗰隻牙眉？

係， 佢好緊要 捉賊一流

唔好入 入面唔係傾pad的

有無pad料賣

我開個淨係傾pad好冇!

橙!

咁我地傾番平時墊咩pad

比個盾幽助可唔可以上返sss

5可以

好！

可5可以比我地抽螢子、雪菜妹妹同靜流jerjer

想抽軀

儲夠10石抽1下出第一隻靈央
總共15下冇隻識郁

個個谷都有牙眉
好想嘔

米針對

又想勒索?

入唔到grp

咁低倍

咩grp黎 有錢派?

咪臭系 無400倍學咩人做隊長

報驚了

ok

你想佢buff到無盾400倍定有盾225倍

有盾400倍

隻唔知咩影隆好撚好玩

山本: 得 我地加強覺醒就算

剩係加個超覺

要2色+7c 不了

超覺 7c 無效 中有一個未諗到

有盾400倍 血回2.25 就勉強玩下

出魔人幽助

比較期待旦丁同Nero

不過係山本條仆街谷緊L既時候出既新合作 應該玩撚完

開左個新谷 係wechat谷黎
淨係比用連登名既巴絲入
會審查幾日先會入到
有意we7我 lok333

光ryu s級架wo

反遲組招sticker，整好請PM牙眉
我再加入去

話時話火1cd 果陣無換到

洗唔洗自拍？

其實L櫻都唔係差
禁個制再了一下就過下版

問下谷主眉

根本就好勁 其實佢都無免強玩家去玩L

我覺得L櫻本身係唔差
但會好自然地同夏日龍機比較
一比校之下就會自問 點解我唔用返夏日龍機

利申 抽到3隻櫻

ios日本ac轉左區去香港再課金 又彈noti話失敗叫我聯絡apple support
係咪要send email去搞？

我都大號1隻小號2隻
櫻2個版本其實都幾好
L櫻比龍機好在少左限色
但食珠多啲，但主動又靚過龍機
我唔會覺得L櫻差過龍機

進化版屈4秒關

而家小圈子d人已經變晒

識左好多新朋友 ^ ^

We7ed 教下小妹轉珠

Padr有單機mode鳥

咪又係3ds果邊 copy過黎

無入過小圈子

認真，比你入到小圈子又點?
一係24小時互咬，一係成班喪屍淨係識講同一句共同語言 (例如獌post得一句摩佬lan咁)。
pad本來就係一隻單gay驚比毒撚玩，點解要john小圈子？
係時候戒協力、戒R親友、戒R隊友、戒小圈子。
阿門。

一有谷就靜晒😞

珍

牙遲T.T

點解你地可以冇斷過玩咁耐

因為PAD好玩...

點解你可以長期係到

吹牙

返工唔上高登仲有乜做

佢屋企開連鎖店
公司請佢返嚟就係上x登 同笑非洲人

大家好 , 我GAME 名膠一粒 , 依幾日屋企發生左少少事 , 可能唔會日日ON到 , 請大家手下留情唔好DEL

碌上啲啦hi你

靜靜地先似pad post
反正之前都係講埋d垃圾

我會笑非洲人?
認錯人喇你
我笑新手架咋!

係

轉豬

屌牙將陪打未無朋友

打what

大神點敢笑你

有冇人傾PAD!!

2月

黑saber隊點砌好

唔夠打機械諾亞 有冇水魔女fd子肯同我一齊打

八婆開始開工

收工了

八婆個份筍工黎 想做

四色不了

唔識貨

識波

J張圖算了

梨有水saber禾地可以一齊打

依家進化到唔齊色都夠力貫了

岩石

有隊抄未

淨係1色都貫到!?

我無打8 9
打10？

仆街真係得

真係

打10

What隊長

8580 6958
btw 用咩隊?

睇你 lv10好多根性

個tg 死link 喎

機會過左就無

已經開放完畢

喊左

用執？

屌佢真係咁就收工

我執執隊嘢先

有 add 我 151 636 754

你點砌

牙眉幫我課左好多

圖呢

執 醫女 正月月讀 暗天 十石時女
一係用水著龍機？

啱牙，成班辣殺小圈子講嘢毫無養分，新手問問題又唔答

試場執先

唔貼了

Ok

65611657

無既

但入谷都係新手
得返啲垃圾老屎忽喺post到

55998991

谷真係不了

今日既料係講聽日維護

我block左好多垃圾老屎忽，所以唔清楚

提人清體就有糧出
我都想做

睇完戲再打

okok

有無人打雙極升lv

真

依期百花七倍經喎，因乜解究刷雙極升 Lv 咁有趣

有無扑埋自己

(Show blocked user - 名山雀)

我新手

係咩!? 屌做左傻鳩添

可能要laba/聖誕西

點樣分新手同老屎忽?

聽日又會見到眉清貼新片抽到正野

茅牙 典中牙

揀邊隻🥺

抽唔到多隻泰拳佬
得一隻拎去武裝又驚後悔

眉清之前7777億中咩?

想中玩龍🥵

執牙😵

=.=

爆機喎

【PAD組隊攻略】回鍋救星!! 最強執行者組隊全攻略! 最佳隊員及武裝推介、抽蛋建議及異形之存在示範

俾個list 我block 哂佢

食屎狗

眉狗今朝send嚟

有大神想你入谷追擊眉

遮咗名啲人典知係我抽

5ho

佢咁能重課無參考價值

牙眉陰濕到

佢系甘

佢咁中意挽pad
應得既

我都想中

你冇得飛呀?

你食屎屎

@牙將
我lv10過咗睇你仲洗唔洗打

根本回鍋班人就唔應該玩執行者 要教就教人砌火魔女
唔知點解好多人都覺得自己有能力砌好一隊執行者
限制又大 隊員完整性又高 又要一定既技術

回鍋新手招fd子
398 314 852
長放saber 水著孖女

回鍋點變隻火魔女出嚟 利申眉課

禾刀想打一隻

到而家都沒有人同我打

想打add 我
151 636 754

有水魔女 水saber rx 執行

add左清，比少少時間我望下點切先

搞好叫我

求carry 5系用炎柱咩😑

你要打幾多隻

一隻升水魔女帽

OK TG ME

lv 9 無rx 點打

咁試下打一場 saber

add me 151 636 754

陳日睇左牙眉個TWITTER 法國佢真係好撚歐 抵比人J擊

開左

無公開睇唔到

2871 2535

再黎

ok 我開

睇下youtube自己有咩隊
炎柱，楓，尤格嗰d好易

大佬你無追打 等我打啦

我轉失敗 sorry

有追打 師龍超覺左

有5000羊，應該買1-4定5好？

協力無超覺

又一城廁所好多人

5

典解呢

1241👍🏻 or 121👍🏻

連自己點死都唔知

打完未

5有必中限 石多D

有好多野送

最尾有7星限送，又有虹coin比你換希石做素材

咁今期10石機有矛咩寵抵抽
定係抽sf好

回鍋無耐都係唔係好識d野

問con佬

後半10石機好唔吸引
係咪可以等DMC 棋靈王

10石機既話好似抽上半好d 有執行玩龍木魔女呢d ，sf睇有冇愛

驚就pass 唔好諗

棋魂

唔該晒

咪笑佢啦

之前睇唔係水魔女多人玩d咩 點解木魔女會彈起既

水神可唔可幫埋禾

頂好柒 唔好再鞭

好想要佐為

木魔女強力隊員

點幫你呢大佬 你要打機挪?

2月差lv9 lv8
7周年上級差 lv29
有無善長仁翁幫幫手 我可以出賣肉體

唔知巴打肯唔肯carry埋海蛇龍

我係垃圾 乜都過唔到

打囉 唔包贏

抽到中

5187 6284

靚仔?

中上

好想做愛！

聽日冇料就 屌7個八婆

可以幫手

Gun

今日有咩

2月上級

我打埋關2型先 好快

師姐用咩帶我

巧

謝大神

我都唔明阿墳你平時幫人打 頭先打兩位朋友
驚到我手都震 勇往直前

我多謝你先岩

驚乜

點解裹雙咁難打

衰邊度

老豆幫打未

可以除定褲

無大神帶

你差邊關

赫拉 想打條sb龍先岩岩開始交學費
唉見人週回下下都要用迫住要打兩條返黎拍喇叭

lv29
2月差lv9 無隊打

1-5都買

想點打

禾刀想打 愛德求幫

水魔女 水saber 執行 rx 都係得呢d

你左右互博la

茅 同一部機 細a斷打打唔到

緊急有時會開

不過唔知LOOP到幾時先輪到佢

有無4血隊長 有無雙黑百合?
做住龜公先 打到熟啦再換其他隊會順手D

嗚嗚嗚

應該用rx好d? 我砌下隊先

試唔試場saber愛德？

冇問題 我即刻繼防封先

有無清龍殺換惡殺

8188 3634

笑撚左

黑saber 禾柒了

大笑

水著孖女
執

兩樣都無 再睇下個box先

你冇報？？？

用緊rx都係咁 應該係人問題

執=.=

lv29我黑saber 次次唔夠血頂佢招技
因為得50%血

細a牙

行得

有心嘅點都會有！
無心打就由佢慣左 慣埋右

4459 6678

進藤光

Lv9我都係同人協 用執行 佢帶加combo 我帶金閃閃同miru 水風神

為咗你我決定退一退豪鬼

想加眉清id

我送俾你la

垃圾唔加

利申:俾佢串過

唔係出左水射手無腦過咩 仲有人過唔到?

我係辣殺 對5住

PADR個1人模式咪即係PAD仲要整到成個山寨版咁

中左水玩龍 宙斯同白盾
點解up果d魔女一隻都唔中

牙眉分身ID係咩

你有無破吸？ 到先無睇

豪鬼

thanks

幫推

6791 4992 京5京？

我大把石 未驚過

點解雙人協冇得觀戰

望到你d嘢我真係打咗個凸

笑撚到我

屌

真係唔得 啲野太廢

佢係我表哥嚟 唔係好親嗰隻
細細個醫生驗到佢有少少輕度智障

你砌咗咩隊 我同你打？

雖然牙眉有啲弱智, 原諒佢OK?

No jer

牙眉唔比人ADD FD好串

黑saber

茅位牙

開位啦乞衣

唔夠料進返

諗下點砌先 等等
你有破吸？

上次加完我唔夠10分鐘del咗我
del之前仲send咗封信俾我
內容大約係咁
"最憎好友list有垃圾
有緣都唔好再見"

26天了
今天第二虹
是木希臘神

我加完佢親友佢先DEL我

豪鬼啱唔啱洗 22cd

尾夠未

水著孖女 執 黑saber我都ok
尾王唔識打

開位拉-.-想+梨
BTW垃圾加唔加?
我打金屬龍都會死

頭先帶咗極醒龍帝😎

牙眉唔add 二打六

係喎要帶隻鎖版怪

有咩用 呢隻我都有
計計埋埋我都幾多極醒寵

鎖珠牙吊李滷味

最憎歐洲人

想add p神

128394294 求FD囝

得啦 我搞掂
行？

遲下先開fd位

乜都有d 但砌唔到隊 算咩
點入隻龍帝呀ching = ="

ok deleted

得100個典夠

黑saber入唔入豪鬼??
入既話進唔進化?

指咗你

5450 9853

頭先禾孭係月讀背脊

香港定台灣

added

我開 呢隻野好麻煩

1415 3494

Added

講開加fd
有無暗魔女user 可以加 22
100 855 671

屌岩岩按錯制 用左1石

笑笑貢 還錢！！

牙眉個冠好閃牙

有冇人光魔女/限宙刷幣？

隆進唔進暗定留光
見光係S隊長

唔好意思 想問下磨練係邊
我見唔到嘅

普通地下

普通地下城最上

[img]
喺度

個細a 5過了

Thanks

應該無回血入去姐=.= 交多幾次學費就記得咩位要回血過

唔該巴打

大佬好嘢

我呢

唔該

巴打

又話無人答新手問題嘅

有無極醒瓶神? 借嚟用用

撚有 兩個ac都無牙

廢到

屌惺甘渣ga

送完石就無人
重回顛峰WOR

咩無人呀
打到一兆分呀

我都唔記得可以用自己添
無嘢了

屌 原來要有2隻先可以用自己

你本身用緊咩隊 係咪咁缺隊長
同埋呢隊好似要光1cd

頭先未儲到豪鬼嗰幾turn 好撚驚

天降
btw lv9有無建議隊打
覺醒無效好難頂

炎柱

有冇人有黑saber帶三防廢
379129941
黑saber帶木馬/ 執行帶眼罩

700lv抽7星限定

岩岩回鍋，
抽到隻3133 有無巴打可以教點打素材進化？
同埋主流玩咩隊？

藍莓清 藍莓清！

3133 筋肉人嗰d嚟喎

有新野抽未
好悶

無
無mp換炎柱
聽日叫朋友幫我執執個box 賣下d垃圾先

我幫你執

有冇教智神

有

幫我執屍

咁掉返轉 借隻炎柱咪得

中間是但放木隊員都得?

成日屈冇人答新手 明明就係成日問埋d上youtube都有得睇既垃圾問題

用我棄驚嗰陣隻水射都過到

太舊無呢隻

明明呢到全部係老屎忽扮新手

放晒最高攻嗰d木怪 頭尾已經有火水暗 剩係執隻光副屬就ok

我有炎柱可借！！！

好兄弟！！

求正分身id謝謝

呢隊易

dacho教路好似係問大神借隻恐龍

無左面嗰隻 但有右面嗰隻 隊長

我都有！！！

可否出借！！！

250075729

屌你射隻炎帝嚟先啦

用未牙-.-

拎返ACC

咁你咪用右邊隊長 磨五rd 六粒心就回到3萬血
之後水轉木 3c 秒

係唔係全部都賣得
搭單問埋點先可以快刷mp

拎去

無多就留住先

用了 謝！

真係你嚟

3 5 6都係好野來

係 入到呢個畫面即係賣得

究進前後唔同技各起碼留一
毛利元就如果第日想打排名就留四

有冇人知幾時派獎勵呀 差兩個黑幣換木魔女

死左 why！！！！！！！！

除咗俾對面打死 應該冇第個可能性

無人知

3月6前派啦 唔派實暴動

等唔切 啱啱叫金龍機派咗獎勵俾我

有無計血牙傻西瓜

最好3月7先派啦
想睇暴動多D

班乞衣暴動wfc

屌要7com唔撚講

改名未

幫轉未

岩岩facetime左牙介 佢話3月7號先派

清第一日轉珠？

改咩好？

神眉(中金蛋)

見眉知

我鬥雞

神眉(弱智)

Gchi

重入未 我好需要你

求我

求你

搞掂了親

屌差1com

有無人玩呢d

5133 自膠

眉狗 再重入多次

12秒90體超簡単にクリアする方法！

爆石開位未牙 想加梨做FD子牙

未牙 未預備好

再戰

喂!

戰完未

放棄

幫轉未牙手都震9埋

有冇ching可以借一借防毒火魔女俾小弟打lv28

火魔女係咪講緊 4411

ok，del左眉狗就add得

得3個防毒要唔要 地縛喵

yup

要 感激
329132807

add了

+JOR

主流有幾隊 執行 rx 哥馬 黑saber 好似係
你隻赫拉進化素材冇乜特別 係鑽石龍果難攞d 暗細希石交換所有得換

感謝2位岀手相助

黑saber點砌? 乜都有 係無兵長

仲有2日就完2月 好辛苦呀

咁好？到時我叫牙介延長換木魔女既時間先

大家暗/水 超覺會揀咩

ps暗魔女係司令隊入面

捱埋呢兩日就完㗎喇 加油！

我仲差lv8 lv9未打 爆咗幾粒石回體了
利申:非洲乞衣

有無ching可以帶打lv10 愛德

過埋呢2日就無乞衣抽

唉 講起就想哭了

屌打2次都唔撚贏
點解可以一開波就冇心
之後死撚咗
第二次就係防吸條撚屌殘血

新降臨 三人協99體 同單人99體
有咩分別

唔大分別
3隊打 vs 1個人打

咪3個人打同1個人打

咁組都輸lv28 我屌

三人協同solo啲體不嬲都一樣

有三十幾封信😤

乞衣死期

我想要隻暗天

第3關係煩d

唔用虹幣

新手要等幾世先拎到精靈王進武器

PADR執D關贏左有乜
試過打一場贏左都無野比我

有冇黑saber巴打幫過lv 10
3568 5723

執行者可以點執唔玩執行仲可以玩邊隊

神殺秒住過

可唔可以幫幫手

禾用火魔女打

火魔女我得 5830 3286

仲有700rank 個啲抽等緊我哋呀

有無人刷SF hard?

93990209

依家打?

執行 暗天 豪鬼 黑saber 再練多隻醫女神
唔玩老執可以玩黑saber

8166 5834

試下

你等等 我打場百花升lv 冇體了 而且我要睇下你有d乜

咁樣得唔得

茅火魔女

第5隻

換火奶會唔會好d? 定換埋做火魔女？

你有冇全版轉珠 因為我冇裝防邪 裝左其他 屌佢老味第一關鎖珠99回 去到第4關放2粒炸彈比你勁on9 又有時卡心 你放防邪/cd少既轉心珠應該ok

我屌佢老母
之後十石機又岀垃圾

唔好再哂錢係10石機 沒有未來的

得隻火時... 另外火魔女洗唔洗進化埋？

火時可以 火魔女4411就得

入左隊既話 試一場先 唔得我自己再調整

真係伏到仆街

9235 4369

借咗火魔女俾我唔好del我frd

有無大神帶打lv29 30

嘩清你第2隻進左張卡比火魔女食左佢 多個u 再加隻火隊隊長會好d

咩隊

有冇巴打幫手打7週年lv17？
差一石抽神god fes

咩隊？

水魔女

Oj我愛德 你開

1679 7557

屌你老母眉狗隻炎帝係咪taobao架？
我7com無10倍嘅

仆街唔記得帶加轉珠時間 我轉番隻

清仲開唔開

係，我抽晒啲7星限
未來10次god fes都唔使抽了

即係唔用火魔女做隊長？

唔係 你進左第2隻做張卡 跟住火魔女雞成左張卡佢

等等我，即刻搞

木魔女隊可以點砌

木魔女X6

感謝

巴打 搞掂左， 1326 8951

轉走佢先

屌你老眉！！！

你進埋第2隻火魔做4411先

Ok 3608 8518

其實你可以開凜解鎖珠

想問下七星避邪機姬超地獄跌唔跌㗎

跌
刷超地升技跌左幾隻

清你有一回合冇轉5粒盾 比佢打一下好痛 又冇左一半回

打左好多次都冇係咪要兩隻？

你想升兩隻咪兩隻

一隻升白虎

打超地好彩都會跌希石嘅

我愛你

清你唔開凜我救唔到你 佢鎖99 就係要凜解鎖

唔好意思巴打睇黎我都係唔好曬你時間了唔該曬

已經幾條體影都冇隻

唔會既 我可以再打既 你只要開凜就得

你條體長到掂到邊個星球？

地星

2個AC一齊拉一齊中水瓶
又多一隊可以自協

招親友
長掛 黑saber 士狼
暗魔女 rx 光魔女 宙斯 同各種主流隊長
133343919

加左親友

有冇巴打長掛哥瑪繼persona卡? 想吉

128394294 招FD子 主掛愛德

有無人carry 2月lv 9 10

爆咗

暗魔女艦隊巧巧玩

400石抽撚晒
開頭好地地幾下就出重覆代幣
最尾十幾抽1隻限都無

223440939

新手想問無效貫通破唔破到獅王獸第3關呢D傷害吸收盾

ナイルの加護: 將單一傷害值在 200,000 點以上的傷害吸收

No

岩岩玩返，ching們推薦執行隊定白盾ciel隊？

IN白盾WE TRUST

133343919 長掛黑saber 眼帶裝 歡迎加親友

冇手足抽後半

法國我掛牙櫻係第一隊每日都比人del好友

如果繼承嘅，我應該繼咩

可能係我...

準備開台抽蛋
而家要出多次野先

冇前半咁吸引

LV9有咩協力隊易
差佢
LV30岩岩都過埋

抽後半真係會出返前半D野

哈哈 唔好意思 唔記得咗
唔該你巴打

可能單人易d

後半仲送唔送100石

要帶個垃圾AC過
個垃圾新開無耐好多野都無

炎柱教智

駕駛員太廢
試過N次都轉唔到

岩岩10石 LAST抽中木龍
搭恐龍有隊
升食人魔同八婆娜好似過到
要食十幾粒喇叭拎粒石

希望啦

sorry想問一問
宜家得200lv
四五年冇玩
有咩關係升lv快
成日都唔夠體力

巧多新野挽

一年一度跑數期咁快完

歐王降臨

兩把刀出晒最大驚喜

原來Ching0仲係度

搞到我都想再抽
本多終勝

200lv打極啦

屌你老母

0.75就唔好追了, 我本身無諗住追佢地, 有就有無就無
好快又出埋火水暗刀

你再屌多兩聲下次屎都無得你食
好似我咁平時夠nice, 又不時幫下新手, 運氣自然來

7%都冇.....

佢7周年都唔UP兩把刀
吊高黎賣

快啲畀嵐龍超覺得唔得

話時話每日送果1抽
有冇鑽蛋
抽左26日都冇見過鑽

實buff啦

110已經當buff咗了

我3個account加埋唔過5粒鑽, d鑽仲要係假既

親邊個好

收到風 5%血 5%回 7c

未抽

110就夠
依家個3圍追唔上落唔到隊

我1個account都冇 呢到啲清玩緊3個 點跟

想問點換泰皇好ryu 豪鬼 雷神 天央都係有2隻
玩開執同黑saber
司令唔知換唔換好 因為無靈龍同黑百合

168955732
長掛rx同黑sa

訓前招親友
長掛黑saber 眼帶武裝
士狼繼木劍
另外執行 rx 哥碼 光魔女 暗魔女 宙斯等一流隊長都間中掛
133343919

訓醒會add

根本唔應該5換1

蝕到入肉

未至於必要

要武裝既等mh

不加

屌你超轉生咁撚大食

我見我玩個兩隊都好似要用

即刻del左, 請簽收friend位

超轉生lv1->99 幾多exp
100->110 又幾多

1>50>66>77>86>94

埋單好似1億

幾多隻聖誕龍？我聽日去執

廿隻內

甘easy啦

有兩隻司令但係應該都唔會玩 係咪應該轉一隻做武 一隻留係到放置

一隻進一隻唔進, 要用到武器先武裝化囉
咁簡單既野唔明做乜日日有人問

我得一隻豪鬼 重要換番黎
玩黑saber 進定唔進佢?? 定係黑saber唔洗入豪鬼

中左3隻神月
應該貼多兩隻換野好定擺係度算

唔係必入

我進左
想要暗破吸

唔岩心水可以退
又唔係變武

暗天先必入

正路都係用神威, 豪鬼個重力接近無用
未進化招技唔好用, 隊員都無位入佢
只不過係睇下有乜新boss會夾硬加個75%根性再有吸收盾, 看門口用

嗯
係喎 進左可以先破吸 順便破埋根性

各5千萬

臭g

一隻唔進 一隻進 一隻武裝
留返點都有用，唔進有防雲，進完可以用嚟撐血心追打 唔明點解想換走哂

打左幾日 終於過到

運命之三針

151689572
一號位長掛靈龍
招一個都係一號位靈龍嘅親友（我親你）

ADDED

已變親友

招fd子
329132807
長放眼罩執行者
有水火光魔女 龍王 凜 其他平民隊長

想問下用咗狂影之後點過lv9

應該點組

入場 回血 1c>之後等6粒心拉一下
loop 5 rd > 轉珠技彈起 全版水>木 3c秒

點跟

又串me

冇木印 我用木英雄得唔得？
有冇話唔可以多過幾血
其他隊員係咪都係木屬有輸出就得
見你有把武器

木英雄8cd唔得喎 佢6rd就打死你

入水屬寵都得 全版水 中間變色拉2串木出黎

打撚到死
早知唔做deadline fighter

巴打可唔可以做個朋友
我一號位長掛心九格靈龍
平時想入裹三針試刀都搵唔到人

真係跟唔到 冇木印
估唔到木印都有咁勁嘅一日

我要爆兩粒石先打得晒

有冇遠坂澟？

真係好多人回歸
打3人協力 撞好多次減傷盾 𨍭九宮格

幾年無玩 岩岩dl返 咁樣開唔開到局 除左仲認到火埃之外 其他全部唔識

我覺得ok嘅
最後一隻 執行
尾三 木魔女
都勁

又怡我

del左了，勿念

我應該長掛黑saber 眼帶武裝
但我好廢 費事晒你親友位 唔做親友add唔add??

算啦... 今日re完親友位先算

仲有好多fd子位 任加

我驚add完親友 d人會唔好意思del姐
你大把位 咁我維修完加你親友
我叫kl

9ho幾時先肯加fd位

你認到火埃 但你冇中

要用石開

我開盡咗

Add

果陣冇親友 想刷野親局開fd子 禾都爆左巧耐

300個真係唔夠

招FD子 123137789
常掛黑Saber 執行 RX 士郎 一線隊長都有
更新後招親友(我加你/你加我都OK) 頭頂有帽嘅同我出黎!!

起碼要加到6000同box位睇齊

想開到三萬個

咪係

有冇巴打未送lv20新手蛋？

我

墳巴互換嗎？

sent

剛玩返抽左百尻幾粒石得呢d，抽唔中白盾

新手龍

經過咗杯賽嘅洗禮
我覺得轉珠又勁咗
依家下下5combo
都咪話唔得人驚

用暗魔女打左n百場磨練 而家下下5c

5c

街霸隻免費嘢又幾好玩

下半抽左10pack得兩隻宙斯

想問下光魔女隊係咪宙斯自繼武器

10pack 咁 搏

唔使住啦

散銀嚟

諗住繼晒宙斯武器 加個張卡

留返d 宙好過

10下定10pack呀

隻鯨魚用師龍契士啦 鯨魚咁cheap

等佢再開

謝謝

有冇900rank以上巨頭比我拮

我係巨薯

噴葛你唔係冇位咩

冇呀 唔知你之前有冇add我嘛

閒錢黎姐

有就拮左la 呢到有邊個唔識噴葛

你都係

pad 維到幾點

半個月租 慘了

聽講唔會開返ser 直接執

唔算太好笑

巨頭@

清住邊

笑撚左 咩屋6000蚊月租咁平

板橋

連埋水電煤上網10萬羊左右
300尺一個人

你估香港乜

得150石夠唔夠抽䧳火龍 迅龍 浮空龍

屌原來認錯人
我以為係第二個po我識個個內田真禮

咁多人住嗰頭😥

我認錯人

有無人開公司請我過去

嗰個戇鳩仔嚟 好似你咁

個個係玩白貓架嘛

兩隻聖誕龍

發覺師兄假膠得嚟啲字又幾正

最近想請個人執聖誕龍

手忙腳亂了

點解你要咁罵我
我幾時得罪過你

我本身都認錯

加我 岩岩開左位

好彩我送你嗰抽係聖誕龍

之前有巴打講到打降臨有機會出大希石，
想問下係唔係所有關都會出？
上攻略網都無寫

會比人罵on9 jai

屌原來認錯人
我以為係第二個po我識個個早乙女芽亞里

我就係個件on9 jai

有d降臨直頭會跌boss究進咗嘅希石
你睇每關個報酬list就知會跌乜

招下fd子親友
長掛 黑saber眼帶武裝
士郎繼木刀

執行 rx 哥瑪 光魔女 暗魔女 宙斯 等等一線隊長 間中掛
Id:133343919

吉我啦

咩名?可以呀

放一放id 我add你

係吉都唔吉你啦

最強戰士 add 咗
掛士郎水saber哥馬

我本身想吉但諗諗下廁真成日棄game 我都唔知點好

中肯

吉我

吉遲仔唔好

要反遲 不了

支遲了

加左 常用黑saber繼單眼佬

一線隊長

一線鮑

明白， 我有d 未打過，所以出？？？？睇唔到，
唔該哂巴打

saber係

想問一下有時見到啲人有個箱係淨係自己想show嘅寵出黎係咩功能？
我禁晒啲選項都搵唔到又唔知點google

想屌

填巴又到二月月尾 黎合作打難關嗎

放落分類箱 (設定>BOX整理) / search

回下體先 晏d開返ser嗰陣玩

入去打一次 出返嚟之後不論贏輸都會睇到

added 暗龍契係乜黎??

on咗box整理先
跟住去box嗰版(入到去預設應該係all)
揀未設定 跟住篤左上嗰粒xxxx移動 tick晒你要嘅怪
最後揀去box1/box2

5140

不棄驚了
儲左咁多年寵 差唔多大成了

有無手足協力打寶玉
利申 新手

順便招一個親友
主用執行 有時用下水魔女

招fd子 247246069

成功左thx

delete左組長，有一個位剩
179205418

我都諗緊del唔del
好似成4日😂

攪掂左感謝

過左lv9
升隻食人魔水轉木
八婆娜交換唔到就換鷹就點燈
再加神抽最後10石既木喚龍
食左我8粒喇嘛換通關1石

準備吉墳巴

黑saber 係異型打橫行

我都4日無玩

你老母生

今朝瞓醒爆咗體 好心痛😔

抵啦
訓覺咁weak

del了

下次唔會了 比次機會

有呀

加了少冰

感動
三倍一直都無del禾

我拎曬啲可以5cd嘅岀嚟啦

打磨練saber食少粒惡殺
第十層隻水魔女打淨1,2%
比佢打死左
屌

唔夠位，無加親友陸續會delete

岩岩先add

執笠

我用狂影 凜 凜 光龍騎 火劍 拉一隻 凜
係咪應該過到好彩有留隻火劍

快啲開返

就快矛得睇下齊冠係典

巧肚餓

入得

我有牙寵冠圖

睇我咪得

好

Vip ser

茅得轉珠 番工茅動力 世界末日牙

汁左

轉頭執fdlist

陣間又抽蛋驗血統

屌你老眉 係咪好能威?

無斷冠同齊冠係兩樣野黎

俾pad鎖咗ac 入唔到game

一陣親邊個大神好

有冇大神有位俾小薯吉長掛眼罩saber，哥馬同水saber

唔好吉98
佢成日被行政拘留

上次吉左佢。。。

之前加左都俾你del 左

吉立

單眼罩saber真係好撚正

親谷主眉

自己繼自己啦仲秦王

單眼罩

247246069求fd 親友

今次親邊個好

躝

Del左98 眉清同六清 有3個位

128376684

果然4垃圾*2號

插了直直

155045226 新手求加

108443420 招朋友親友

700蛋中秀吉 無印花

997

想要武裝應該all in street fighter 定等mh好

700 龍機, 印花好過冇

求親友167 048 598